差不多冬至 一早一晚還是有雨

留低擊傷你的石頭

繼續恥笑我吧

當初的堅持現已令你很懷疑 很懷疑~